[耳機撚] 討論下香港各大耳機店(16)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link

耳機潮文合集

耳機推介

CM推介(有待修改) ierm更已新

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：se215(LE)、sony xb90ex (停左產難搵)

人聲/平衡：mc5(難推)、fxd80(停左產難搵)、philips s2、heaven ii、ath-im50、ath-im70、sony xba-100、a1、jvc fxt208se，仲有對冇得試既apple earpod。

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對。

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子小
唔太多耳機選擇

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

靜電單元

又稱為靜電平面振膜，是將導電體（一般為鋁）線圈直接電鍍或印刷在很薄的塑料膜上，精確到幾微米級。
將其置於強靜電場中，信號通過線圈的時候切割電場，帶動振膜振動發聲。
優點是線性好、失真小，高頻及瞬態反應快。
缺點是需要專門的驅動電路和靜電發生器、低頻反應差、價格昂貴、效率也不高。

例：
STAX SR-009

ERGO A.M.T

AKG K1000

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

lm

sony 大 法 好

有人開POST開得快又幾好

留名學野

流明學野

咩大法

搞到我都想入Sony

ESS啲DAC

Lm

想問依家 W40 一手做緊幾錢？

入坑成功

新spinfit好用？

留名

好撚多仙女

連燈JAI制式裝備

起身裝仙女加黑磚

qdc 5sl換咩2.5線好

打手s

戴落幾舒服

同女 巴打用緊邊隻耳膠

隨便買條平野玩住先
聽熟再諗

新手留名

有冇推薦？

用住oc studio果d線先 zeus ueX
應該岩玩?銀線應該夾到仙女?

有咩隔音好嘅入門耳機推介
同埋邊度買會推薦啲

禁快就想換線 哩排興玩effect audio

禁你老母

巴打係買細一個碼定跟返平時個size?

dse用215聽聆聽會唔會濛到聽唔到

認真如果DSE想平平地一對清楚嘅耳塞, 可以試下philips/Panasonic ergofits

建議買 cm 先得 18pro 之類先清

我都想買oc d線
但巴打知唔知ue x, monarch同mk5取向係點？
effect audio好似好貴

Spinfit 耳膠有無巴打用緊

中碼，佢比我試埋先買

有冇巴打知現金價eps算唔算 琴晚拎爆左錢 櫃員機唔比再拎錢

巴打係邊間到買

睇你去邊買
一般現金再平d

去排櫃位拎錢啦

信和地庫個間

右店？現金啦

eps當現金架

右店幾錢入手 晏啲諗住去

eps 鋪頭要比錢架 好似1%
所以現金一定最平
不過有d店好似dma咁
現金碌卡eps都一樣價

巴打想買咩？

er4b終極收音機聲

會唔會推唔郁

條仙女係佢到買，今晚去買耳膠先

仙女唔係有跟包spinfit咩？

講緊spinfit最新個隻兩節膠

右店幾錢

買啦買啦

佢個fb標明晒全部型號各幾錢
我就買左85兩粒

好清

公廁

喺不久嘅將來, Campfire會成為繼shure se系列後嘅高階版公廁

仙女變公廁

起碼唔似se215價位咁低班三唔識七既mk都買

其實universal 多人用，撞款有乜咁出奇，幾千蚊依家d學生哥都買得起， 唔想公廁咪買cm囉

go go go

連燈仔點都要有部 300r or 1a

出緊去 睇下聽唔聽得出分別再決定買咩

新手想入坑係咪就買faq講既hifiman re400最好

岩岩去右店 andromeda 8.5k

公廁仙女 不過真係幾正

英京應該平D

請教各位巴打
小弟油耳，用唔到入耳式果啲耳機，會係咁滑出黎
一直用iphone果個
依家佢壞左
想問下各位有冇啲$500樓下
平靚正嘅非入耳式耳機?

英京平d
上去話有個長毛介紹你黎問價

巴打識人有平? 之前問7480已經有小小心郁,不過窮學生都係唔捨得

而家買ak300是否不智？ 另外rosie值得入嗎？ 定係要木星個啲？

遲左 同佢傾完買左 早啲睇你可能仲平

一試聽 貴小小都照買 上面7480真係好想拎到果個價

試完 TG334, M17, 同埋仙女，最後我竟然買左仙女，不能相信

巴打真係8.5K買左?

公廁照屌

遲d行出人見到人用仙女應該7成都係連登仔

睇評測好似話佢無乜bass?

咁又唔係 本來已經好多人買

試過個fd嗰對，個人感覺bass量唔多但質唔錯

利申鍾意圈多d

究竟長毛係邊個

想問下 90幾mb碟過落去果啲歌同30幾mb 無損分別會唔會好大或者多左啲咩 另外仙女建唔建議換8芯線

2000budget iPhone 推
聽人聲多，有咩介紹

有冇巴打知Rosie 8單 做到幾錢
現金

仙女係女神係處女係白滑

係 痾屎都香既

係，新果種入面有多節

女神係唔會痾屎

個fd想買耳機 4000畢直 有冇推介？

Btw 條線個掛耳位硬撚到呢

神秘人

通常冇頭髮既人都叫長毛

有冇咁誇，等我試下先

Andromeda係Ethiopia既公主，與Perseus結婚並生下八名子女，所以絕對不是處女。

阿嬌係唔係呀!!??

話說你仙女配cp2xx個耳機唔會懸吊咩?

Blue Ever Blue 328R

今次真係利益申報: 多咗一對全新
如果Google完有興趣歡迎tg我
我可以計平啲俾你
tg: @DefaltIsWrong

準備入杭 Sony 大法好
黑磚我嚟喇

跟我一齊講sony!sony!
跟我一齊講sony!sony!

三月中買3460

鄉討話係友誠英京可以做到4k中

依家除非熟客先敢做咁平

俾E_T屌

而家入罪大EX1000好唔好 定Z5?

同想隔音好

It03 T20 ckr9 Im03

我諗一日上去坐8個鐘應該會相認到

除左ckr9 冇試過
其他都試過
it03直頭買左,我覺得唔錯
不過係大陸野

再問下巴打們qdc用唔用到cm線？
定一定要uecm?

我鍾意呢個回覆

最近少左上去

我覺得z5 隔音好過exk
不過2者調音都差幾遠架喎

點知原來長毛係指絲打黎

邊度有得試齊呢幾隻，睇樣好似唔錯

dma應該有
試完去第度買

T20隔音麻麻

聽開圈鐵，想轉返玩動鐵巴打們有咩好介紹？預$4000-$6000，一手二手都ok。

咁去邊度買好

聽開女聲同jazz

新手LM

我女神唔會係西隧

幾錢覺得啲聲點樣

ear sonics es3有無2.5頭升級線推介
想提升分析力

買左$3800，未煲d聲好似煲左嘅fxa6咁有d朦bass重人聲唔特出，依家煲左70幾個鐘人聲特出左樂器聲分明，bass無一開頭咁勁蓋過d人聲加埋耳擴d聲會再好d，同埋7都幾雜食聽唔同類型都ok，重有我帶6個鐘都唔會覺得唔舒服因爲之前用tf10帶2個幾鐘就痛所以我覺得佢幾好

有巴打話去8樓響朵話跟長毛
可能會平D

我就四圍問現金價,邊度平邊度買

呢兩隻的話我會揀exk 始終動鐵之王冇得輸

認真 之前試聽過兩隻 z5我係聽咗幾秒就放低

用到cm不過要反相

如果唔係差太遠，其實想試完即刻買
Dma會貴過出面好多？

Exk係動圈來的

好耐以前已經心郁郁EXK 但嗰時太貴，而家見又出左下一代所以問問

有冇巴打有興趣接收fiio x5iii

仍然係經典 我覺得唔考慮隔音問題的話EXK重係Sony入耳既頂點

呢D野唔係電腦硬件 唔係新就好

想問moov係咪出唔到俾dac做解碼？

exk好似跌到2k6,7左右，早幾個星期我都諗住收番隻，去左2間問，結果2間都話冇貨

新一代z5係圈鐵，調音同exk已經唔同，鐘意exk未必鐘意z5。

聽六個鐘

啲人成日講聽到啲樂器磨擦聲 係咪要碟過落去先有 普通無損聽唔聽到

星際咁多間 問哂都唔洗十分鐘

咩叫普通無損 上網買果d?

反相？即係點？
左右耳掉轉插？
cm冇左個吸位會唔會易掉針

正負極調轉

冇左個罩會唔會一撞就斷針

有無人用過campfire Orion 感覺如何

2000蚊人聲 冇人講ls200?

中高頻亮 低頻潛但冇量 分析ok
巴打2手有冇性趣 上年2月買 11月去代理換過隻全新 過左保 有性趣add tg:

接受現實啦

係街仲未見到人用仙女 木星就多

心郁郁想買orion

你google吓就明點解佢叫動鐵之王

不了

巴打2手有冇性趣 上年2月買 11月去代理換過隻全新 過左保 有性趣add tg:

係

唔知係咪未煲夠
Ls50 收埋晒樂器聲

人聲正,但冇bass
你最好去試下先
利申:持有上述耳機

如果講到收埋晒樂器聲咁誇張
煲應該都冇用

一樣 除非上網買hi-res/其他格式

唯有令自己習慣

即係8 90mb 同 3 40mb其實差唔多？

我唔敢講一樣
不過我上網買同碟rip返flac都係30幾mb首 一樣

flac 係咁上下
一係假無損

80-90mb未見過
通常hi-res150mb左右

係咪可以簡rip既格式 flac係細啲

Flac 同wav 都聽到有分別啦
Flac 話就無損壓縮，音場細過wav

blind test?

咪搵隻CD自己轉晒兩個version 聽下囉

調音似鐵？果個時冇咩圈做到比得上鐵既分析力，而exk就做到呢樣野。
1，2年前已經有唔少做圈既牌子好似dita、音茶樂，甚至vega，雖然調音有d唔同，都已經做到同樣效果，甚至比exk做得更好。
所以仲講exk係xx之王已經唔太合適，但佢依然係一款經典動圈。

我換左耳機除左啲聲清啲同個感覺好左 其他野都唔知點講 是咪木耳

1000-2000budget 巴打有咩介紹 人聲 bass 最好平衡
用iPhone

可以退燒
我都係

唔係blind test無意義

你講乜呀

可能佢係想你做double blind, 畢竟AB test都仲係可能有bias, 如果double blind結果一樣

咁我又要買張大啲嘅sd card
RIP storage

成日聽人講音場 啲樂器係咩位咩位

換AK KANN/CALXY M之後加多張1TB SD CARD

張卡都隨時貴過我全套設備

我想問下 ， 300r 可唔可以直接插電腦來出電腦入面果d聲 e.g 插來剪片，youtube 其他野？

我得fitear parterre 插唔到落電腦用

你換左邊隻耳機 前端係乜

仙女加300r 入門連燈仔標準配置

咁應該都聽到前後
但仙女好食音源
要聽hi res我先覺得可以

今晚返去安靜啲再試下 可能街太嘈

入門List幾時更新

入門唔係仙女加黑磚咩？

音場同結象兩樣嘢嚟

一般而言音場講嘅係空間感, 即係似band房同concert hall聽音樂嘅分別, 一個聲音近/焗促, 一個遠/寬闊, 不過音場遠近睇個人喜好, 有人鐘意室外空曠feel, 有人鐘意啲聲直接喺頭入邊出現
一般認為同track同單元嘅音場大細開放式>半開放>密封式
headphone>earbud>in-ear, 不過bass量就調返轉

而結象一般係講聲音定位有幾準確, 結象能力一般係愈高愈好, 結象好嘅話你可以分辨樂器, 人聲係音樂入面嘅位置, 有如真係有隊人係你面表演, 你聽得出邊皮樂器係你咩方位
結象差有兩種差法,
一種係分離不足, 你可能聽得出左右都有幾枝樂器, 但係啲樂器位置好似黐埋一齊, 你聽唔出邊枝左啲 邊枝右啲
另一種係方位準確不足
例如一個耳機你聽得出
左上偏左, 右上偏中, 右上偏右
另一個耳機你只聽得出
大概係左邊, 中間, 右邊
雖然你知樂器位置相互間有左有右, 但係你只係聽到每個聲音嘅籠統位置
一般認為耳機分析力同結象成正比

BTW soundtrack錄製對音場結象都幾大影響, live classic concert track通常音場都大過studio mixed track,
track quality對結象影響尤其大, 試想像每枝樂器都分開錄音再mix返條track, 結象再勁嘅耳機都淨係聽到全部樂器係正中間

利申: Google理論派, 有錯請大力屌正

有d興趣，不過新手幾錢想平平地試下

你有冇telegram?
可以傾下

可唔可以講埋咩係密度

多謝巴打解說

低音下潛同低音量又點聽

本身想買sd2s 但試完尼隻後覺得人聲比起sd2s仲靚
所以就買左

我都係木耳

新手想入坑
想問fender dax1/fax2抵唔抵屌

利申：電話聽 雜食

2都算ok
1就算啦

試下Um10

唔好成日換線
小心d換
個mmcx好脆弱

低音下潛好姐係低音打到落地核

重有冇巴打有興趣

密度我唔係好清楚,
有人話係聽上耳時候嘅信息量, 例如一枝小提琴, 低密度你只聽到旋律, 高密度仲會聽到弦振動嘅質感, 圓滑定係金屬音, 不過咁講同分析力好似冇分別
另外有人話係音樂聽起上嚟有幾厚, 例如三枝小號同一個大鼓, 密度高你會聽到小號同大鼓嘅聲填滿整個空間, 厚重, 密度低你會聽到聲音間仲有空間, 透明, 感覺塞多幾枝小提琴都聽得清咁, 我個人偏好依個講法

低音下潛講係個耳機啲低音可以幾低 (廢話) 感覺好似bass guitar同鐵皮鼓比咁, 鐵皮鼓唔係敲唔出低音, 不過敲出嚟點落都落唔到咁低vs

低音量講係個低音有幾厚幾長hold幾耐, 例如bass guitar, 如果你彈一下即刻hold弦斷音, 同你彈一下由佢自然停, 個bass潛得一樣深, 不過你會覺得第二下低音重啲, 因為個量多啲, 又可以叫做低音快/慢

初期動鐵因為技術問題通低音唔深又快, 就有俗稱鐵皮聲出現

都係頭盔, 有錯請大力屌

換線啪一聲好正 真係咁脆？

有冇用akg n40既巴打
想問有咩player同佢夾到

容易接觸不良

有咩歌可以做到依個效果

我覺得密度係講緊d聲音實唔實同連綿
厚或冷聲係風格，不過用文字黎表達聲音真係有d多餘

而家動鐵既低音，我覺得仲係鐵皮聲階段

我等對er4sr同final heaven iii到咗再回你

換線的話 換咩線好？

想問下3.5mm換2.5mm頭，有無推介

Furutech囉

買左 onkyo true wireless w800btb
主要聽 spotify - Bluetooth streaming

我主要犧牲少少音質，玩輕便。
上網睇到 wireless 主要用 耳機(external dac) 解碼，處理音質

係咪代表我用邊部電話既分別都唔大
Bluetooth 4.0 v.s. 4.2 ??
或者我可以換邊部電話加強音效表現

做左 research, LG v20 無線上表現冇特別優勝之處.....

上網睇好似好易壞
係咪佢~$1500最抵屌

自己問sales逐條試
mmcx多demo

我試n40個陣同fiio x5iii夾都ok
我有部想放 巴打有冇興趣

380SS

用緊iPhone直推ckr100,想入部二千零蚊player聽下，巴打們有冇咩model推薦？

Dp100

Fitear 夾咩線好？006好硬
諗緊入唔入條twag

屌那馬對im70條線斷左
上次對ae215又係斷線
想買對兩千內既ear mon有咩推介

有冇巴打聽過 Coolreall Bluetooth V4.1
見佢而家賣$299，咁平會唔會有伏

俾多小小系列
灰黃

唔洗千五 一千蚊內有

Dp x1a, 同300r 行貨
各位會點揀
暫時未識有咩其他option, 但應該會試呢兩部

有冇巴打知邊到買會平

係咪送比我先
如果唔係既話信自己

我會揀300r
因為1a個2.5好似仲有d鑊氣
同埋300r平d

去星際同8樓逐間問下現金價幾錢
或者睇下有冇巴打幫你R個熟客價番黎

有冇巴打放dx200個miter套
新買好貴

dp100 有咁平咩

Sd2s

我覺得聽多啲唔同耳機，錄音，再睇下唔同人點樣形容各耳機嘅分別，再同自己嘅聽感比對下，就會比較易形容出黎

x5iii

要聽hires先好聽嘅耳機…咁大件事…
市面上大部分嘅音樂都係得16/44.1…

唔使三千

岩暖聲x1a
岩冷聲300r

um10 唔係1000內架咩

爆晒budget
二千頭都好呀，呢對我見出面四千喎

咁orion

Ls300 水貨 2k頭

Sd2s三千中姐
灰黃2800有找

今日唔得閒淨係睇左大鋪
睇左成日都揀唔到

呢對好似ok
啲聲啱咩類型 ？

屌
想幫隻QDC 5 換線
點撚知反甲都抆唔開條線

巴打點睇Fostex隻TE04

轟轟轟

拎塊布夾住抆

好似脾氣唔好個位巴打咁係中間扯斷條線，之後搵人焊接條新線落去

DMA係咪有得試哂 TG334,Monet17,Aya呢3隻野?

係 你唔係買左咩

未 月尾出糧買

反正都係 試埋333 335 AIR

好

再試埋ve6ve8

8應該未有得試
5我聽acg幾鍾意

想買仙女但係依家用iPhone 推
先買仙女 定先買player?

仙女先啦，仙女易推

大家都屌仙女,好多兄弟

會唔會浪費左條仙女

咁要揀緊係買左耳機先

改叫公廁啦，個個都屌完邊忽仙

緊係兩樣一齊買啦

屌 考完個數學 我都九沖去買仙女 大家輪公廁

依家D學生有錢到

學生入門裝備

學生都咁有錢

呢家玩耳機係咩入門級

番左成年part time 平時又冇乜點用＄

為左隻耳 冇辦法啊

就黎人手一隻cm先可以做到入門級連登仔

哇屌你JOMO隻Flamenco正撚到
我覺得正過VE fapear堆旗艦

想問下 cozoy rei 得唔得？

ls300 好難推，建議試左先

之前係星際聽5同隻6 真係聽完30秒就想擺低

邊間咁平？ 見全部都過3k

依家學生入門座底都黑磚起步啦
耳姬係仙女都差唔多啦

問價會平d

想問下係咪得dma有得試ACS evoke?

睇錯，唔知係咪"得"佢

新手學生哥有嘢想求教
平時比較多聽kpop
想問下買um10好啲定w10好
見好多人推介im50但好似話戴感好差
唔該俾啲意見

乜鬼野黎

um pro 50 + dp x1a
新手留名

想問下有冇巴打用緊xdp30r
介唔介意分享用後感

線問題
4.4想聽人聲有咩推介
用緊公廁仙女

orb
利申用緊

古有奧地利小公主變強國公廁
今有仙女變公廁

外型係特別D既

仙女應該換咩類型既線？ 銅定銅銀

又用唔返AK AMP了

其實唔使理咁多
自己聽落好聽就得
畢竟有啲感覺係只能意會不能言傳

厚到仆街，應該係將成個ak amp內置

長毛同我講上親八樓都一定見人開緊仙女

咁撚癲
一對仙女Cost都唔使7千

我買日森水貨暫時仲未有呢個問題
不過呢幾日專登用epoxy痴死佢先
未雨綢繆

打手天下

有冇人玩過oc 金銀線
八絞3千蚊抵唔抵?

請教各位巴絲打
小弟 之前用um3 pro
用用下唔見左

想問下各位有冇啲$4000樓下嘅耳機推介?
等我今日可以出去試聽下

之前去x軒，聽店員講 試左inear stagediver2，感覺都ok
，呢個牌子好唔好用？
ps 用iPod classic 聽，咩撚歌都聽

耳痕去左試dx200
機都唔拆都知佢又用buf634....

想買又要改opamp

傻仔ibasso 幾時先醒
低壓用opa627,buf634唔會好聲

消費者太易呃
申利: mod dx90用家

去試啦

新人留名
贏狗會就去買隻jvc01

4000 樓下我聽過最好聽既耳機
分析同人聲一流，偏冷聲

請問巴打們 IT03 升級 NOVA值得嗎？

想問qdc隻拍制係咁其實係live+hifi?隻野本身得唔得？

唔加多千幾買sd4？

聲底唔岩 唔係錢既問題

有冇巴打有熟客價

去八樓問
話有個長毛叫你上去問
（聽閒長毛係八樓打手

公廁，遲下可能能街A9

A9咁貴

有鋪報9k8

但聽d 人講iPod推唔係好郁
加多千幾要考慮下
不過多謝你意見先，可以今日試下先

公廁都唔平

即係我講緊個條？定係其他？

yes sd2s
利申 用家

認真？

點都唔會夠蘋果耳機公廁先

一陣原來長毛就係老細 自己幫自自己做打手

識貨

2017窮學生套裝：仙女+黑磚

仙女變臭雞

咁我今日去亦軒再試下

吳岱融是對的

仙女兄弟

一街都係老襟

咁叫入門級，高級或發燒會係咩玩法

VE8+380SS

發燒就梗係孭住部ak500n周圍走

我剩係知長毛係八樓買野幾乎係用成本價

到底邊個係長毛

唔啱你架啦，你唔係長髮控

咁睇既KANN係新LINE黎喎

咁320同300仲有乜用

有人指教一下嗎
聽開 廚神 小春 周國賢

cowon都出AK4497但KANN用返AK4490 佢哋係咪唔同target customer

今次d成本去晒邊
以前就話去晒設計度姐

平時聽開流行曲 男女聲都有
巴打們比較推薦SE535 LIMITED EDITION定WESTONE W40?
聽完意見就準備出去試聽

有冇巴打真係試過話係長毛介紹

發燒級就玩喇叭啦，仲玩耳塞咩

發燒就唔駛出街咩

但佢唔係用AK牌頭出喎
雖然用AK OS
痕汁都有人post左出黎同去韓國老闆定唔知咩人度問

硬件論我唔識睇,再者我用緊既機係自家野

整多個sd slot要好貴

我試過

試完都唔知點揀？

之後開貴d價？

直頭送埋俾我

（係會再平D既

想問問有冇多d選擇 你知如果買完試另一隻好d會dum春

請問各位巴打3000上下有咩player抵玩 ?

想要啲音場闊，最好touch mon

用緊im03
個frd借左隻n3ap我試好似好聽啲

個焊接位斷左 有無人知駁返邊度整平

marketing

長毛！！

我想問下平時耳機送個枝清潔捧
有個突出嚟嘅金屬位係點用？

o即暗瘡

個刷點用

我諗應該係洗臉用

買

nova呢排咩價？
3k幾嘅話好多選擇，鐵嘅sd2, 圈鐵都好多揀fxa7 dk3001 n40 灰黃鸝
nova未試過

我覺得w40中性啲，音樂感包圍都唔差
535人聲前啲，分析力冇w40咁好

肥花見到$2800 300R
屌唔屌好

30r

邊緣人求回覆

30R都係平1-2舊

邊到有得試

細細部又靚仔
好過買二手

有信用卡的話我都想上日森買

唔係香港 sorry
dma果d有冇?

有冇人用過無雙線 ？

我想搵Apple Music同Spotify 邊個音質好 有冇無損我好似搵唔到 如果唔係 個檔名叫咩名

今日試左個晏就，暫時覺得
inear stagediver2
jomo audio plb
novo （around3980 個個mode）
呢三條幾好

請問大家有咩意見
邊個牌子會好d？價錢其實差唔多

用iPod classic 聽人聲多，遲d可能慢慢換d架山

見到二手鋪30r 2200

最建議Sd2
Jomo手功有時候差要撞手神
Nova比較overprice

Rosie 換2.5線有咩好推介

乜野係仙女?

其實earsonics es3都唔錯
我覺得好過nova

原裝夠啦

上網睇番，DPX1 係唔係個3.5 同2.5個插位會好易蝕，用一排就會好鬆?

DPX1A 會唔會有同樣情況?

Aya. j. die. me

好左
但聽聞都係唔夠300r穩陣

買 AYA天下第一

有冇巴打知道邊到有dpx1a case賣？
搵過下dignis個d 都唔知邊到買

星際3樓MM見過原裝套

想問se215m+ 換左條有咪線 聽落同本身se215有冇分別

姐係se215m+同se215音質有冇分別

你果條咩線黎

借單一問
campfire orion 定係 iBasso IT03 好d

Effect audio Eros8

It03

自己聽先最實際呀巴打
個個人要求既味道都唔同
有啲人覺得it03抵玩
我就覺得係垃圾

所以都係自己去試啦

我覺得兩對都垃圾
但IT03平

夏天你地點帶部PLAYER出街
想買個細細個吊腰袋

it03同ORION都有
IT03全面D
但單倫人聲ORION好D,不過冇BASS

Vannuys貴D容量大D，有真皮
Dignis平但細散熱都相對差

利申有3個Vannuys 1隻Dignis

至少orion我聽得入耳
但都唔係好好

其實Orion 同埋仙女個聲頻究竟爭幾多 爭成5千蚊

有無相睇下

同志

之前打算買vannuys，最後買咗百幾蚊雜嘜好好用

搭單一問

im03
ie80
ls70
iBasso IT03
campfire orion

邊個好d 好糾結

邊度會有得試 fw1? many thanks

sor 見唔到你地原來有覆我
垃圾上網

我係見到 iBasso IT03 個個咩人體工學好似好舒服

但係orion好似好睇d

我未到發燒地步要用player 都係用手機

想知埋呢幾款條線有無mic (我知好白痴 但係睇開箱文都好似無寫...

im03
ie80
ls70
iBasso IT03
campfire orion

邊個好d 好糾結

諗住聽日去老深/MK買個200蚊左右

香港幾時有行貨？

如果it03 有得換條mic 線上去 我諗都買硬架喇

但係越睇越多越糾結

im03
ie80
ls70
iBasso IT03
campfire orion

拯救我

我覺得IT03 好D
持有IE80+IT03+ORION

不過最緊要自己試下

水貨

其實見到佢個價好吸引 ，又吹到係第一隻耳機，好似真係好掂
想問佢本身跟機有無一條mic線可以比你電話用？

如果無，有無得買一條黎換，大概幾錢
對唔住我真係好廢

30r s1 港行大概會賣幾錢?

有冇圖睇下

又唔洗話自己廢既
新手問下人好平常
全部都冇MIC架
用MIC會影響音色

好難講架WOR
睇返日森cmx1 同港差好少, 甚至貴過港行
x1a 日森就4千2左右, 但港行標價5千5

2199算貴定平it03

好似貴,早幾個月係R店睇唔洗2000

2199係標價 現金價平D

Rosie 新版8 單聽metal 點睇 邊樹有得試聽

但係我真係好需要mic呢

有無有mic既可以換上去

w40 同 um pro 5 邊隻好 d? 如果聽 pop live concert 的話？

需要mic買條雞野用啦 唔好又話買多條又煩呀又盛 係你呢個需求下咁做係最理想㗎啦

ath ls系列好似有mic版?又係差唔多價位

唔會煩吖 想買一個自己中意既耳機姐
求巴打指點

但係宜家有d心動想要ibasso 換條有mic既線就完美喇

浪費左隻耳機

想咪買lol 上來講托㭍

想知點解有mic會影響音色，可唔可以講多少少

用咗幾個月 暫時未有事
驚嘅可以自己用epoxy/ uv 膠呢啲嚟痴死佢
自己覺得epoxy好用啲因為夠杰唔使驚流到周圍都係

小弟兩日前入手AK ROIES。
線有個Bass Contorl 。
有冇Ching 分享下要調校到咩位置先好
(暫時指向上12點方向)聽開 POP SONG

0開始30-40%左右我覺得岩岩好

其實好睇個人要幾多低頻

新手追左幾個POST
係度問dap手機唔知會唔會有問題
想請問onkyo部Granbeat值唔值得入手有無咩隱憂
(除左無nfc)
叫做去百老匯試聽過
個人感覺唔錯

之前用開V10聽歌但燒撚左
耳機係e700m

條ue600 爆左膠就斷 請問有無邊到可以整

放一條oc grace 金銀線有意tg傾: YOLO1221

啱聽就去馬

咩頭先 2.5 ? cm,mmcx?

自己去試
聽唔出有幾大分別就可以慳番5千啦

3.5 古河頭 cm

Kinera 隻BD005各位點睇
$300用黎粗用都幾抵

想要條mk5 2.5mm uecm
不過我未試過

比一偷左個耳機
又要買個新了
請問1500內有咩推介
之前用開se215 特別版
聽開edm歌 重bass
追左文，見人推介ie80

mk5 係咪玩低頻 不過肥花都有條grace ue頭

咩機聽? ie80 食推力
不過bass 同音場係佢贏

dma有吧？

純講聲我就會揀im03, 不過咪線就要另配了

爆膠應該無得簡單咁整？

而家啲人andromeda都係用黎粗用架渣

新入門耳機

[quote][quote]sor 見唔到你地原來有覆我
垃圾上網

我係見到 iBasso IT03 個個咩人體工學好似好舒服

但係orion好似好睇d

我未到發燒地步要用player 都係用手機

想知埋呢幾款條線有無mic (我知好白痴 但係睇開箱文都好似無寫...

im03
ie80
ls70
iBasso IT03
campfire orion

ls70有有mic版，不過香港得水貨

手機三叔
同電腦

想買水貨
有冇巴打知
邊到買會有信譽d
唔該各位

有冇巴打用cozoy takt？
用左apple原本條線之後啲音質差左
想買佢黎用，但係想知cozoy takt抵唔抵屌

有冇人知邊到有er4sr條線賣? 插針位暗斷咗

Ak70白色可以係邊度買

日本

日本一定要去bic camera買？

唔係6SE先入門咩

6se貴過8

Se呢啲有限量嘅就唔好計啦

Fitear同好 Air+黑磚

其實aya 短管會唔會無咁隔音？

唔會，戴上耳開埋音樂基本上係與世隔絕
短管係air既獨特設計，佢話音場大d(雖然我唔覺）

Air+黑磚

呢條係咩線

Aya算長管

支援一下先

Fitear cm個樣本身都唔靚
加埋L頭真係好柒

終於買左個腰袋放PLAYER

ls70 岩唔岩入坑

全部都係自己？

久仰大名，白皇。

呢度係我同其他3位朋友，不過其中一半係我自己嘅。

一齊放毒

武藤

邊到買 有冇圖睇下

點解zx100隔離有隻奇怪野出現咗

隻cm仲要等成個半月..
仲要聽依加隻垃圾幾耐

+1
我都想買個袋仔裝住先放入背囊

我強逼症患者 見到花左會想死

一半已經好勁

FitEar

信和正確店有超新shure 846清
唔洗4000 得一隻
我都要左隻425 全新一樣 行貨1年保

巴打用緊咩線

PWaudio silver gold

用緊Nova CK 洗唔洗煲架？

樓上自爆
LiSA group

有無巴打試過sd4+黑磚？

改完006 2.5頭之後買新線

用緊dpx1, 想問硬件上,有無得 / 點樣set 後少少音樂聲, 推前人聲 謝謝

換耳機

釣哂型有錢人出黎

我發覺我380真係連門都未入到

屎忽痕嘛

想問下邊間賣緊黑磚最抵同時又有多4.4mm線賣？

LiSA子一名

Dma

想問下NOVA LYRA II 同JUPITER 3隻有乜特色 邊隻好啲 定直上仙女好?

直上仙女

Lyra2都OK

nova個性價比一般,同價位好好多耳機都唔錯,lyra II係動圈個人覺得人聲近d,少少冷聲底,個低頻都幾沉,jupiter就中高頻好清,偏刺激,低頻唔係好夠力,仙女個bass會厚實d,中高頻會收斂少少

幾錢 軟唔軟

[quote]nova個性價比一般,同價位好好多耳機都唔錯,lyra II係動圈個人覺得人聲近d,少少冷聲底,個低頻都幾沉,jupiter就中高頻好清,偏刺激,低頻唔係好夠力,仙女個bass會厚實d,中高頻會收斂少少[/quote］
Thank you

300R個頭係咪冇咁易壞？

請教下各位
我一直用梗RHA T20 用手機推聽MOOV 雜食
但最近係屋企聽好唔爽 始終都有其他聲嘈住
我想要隔音好小小既
我想問下有無耳罩式既耳機推薦下 大約3000內
之前無接觸過耳罩既....無理由beats㗎..

300r同x1a好似都好過前代好多

Bose QC35 藍牙易推NC又勁

山埃 你睇吓ATH-M40x/M50x啱唔啱你玩
BTW Etymotic三節膠隔音一流, 不過你用開T20我估4仔唔多啱你
利申: 帶住er4sr食飯連囡囡侍應叫我都聽唔撚到

好軟, 3500

耳罩隔音唔會超越隔音嘅入耳吧，不過t20 好似隔音唔算特別出色
呢個價應該m70x 都買到吧
focal spirit 系列耳罩都可以考慮下
純講聲個人幾鍾意壓耳(唔算係包住哂耳咁)嘅t51p

m70x 帶得幾舒服，無 m50x 咁夾頭。

QC 35 都唔係咁差姐 ，雖然我二手放左。

好 我上網睇下依幾隻研究下先
QC35個樣好似麻麻

順手可以試埋Sennheiser Momentum同AKG Y50 K550

BTW QC35都樣麻麻

呢到最底門檻係仙女座

兄弟級

就快變VE8

窮撚精選 黑磚仙女

最平核心精選
快！靚！正！

但唔平

算平啦
都未到ak380同金磚

耳機來講平架 對平兩萬果啲

380垃圾黎
起碼要用380SS

想問大家 AKG K3003 有乜缺點？

上次試，人聲唔錯。

人地diy 6個鐘搞掂點解我隻ve6個半月都未有消息

哩隻幾冷聲,我就覺得人聲無感情同埋唔太隔音

你攞隻ve同啲粗製濫造比？
定你想隻ve同啲垃圾一樣粗製濫造

好夾

重有人用B記

公模耳機啊 緊係快啦

襯衫用

冇得換線，同埋線條太清晰有人會唔鍾意

ak過多幾年會唔會好似beats咁成為潮牌

新玩 試過隻campfire audio orion 唔錯

如3000內仲有無邊隻可以一試

會用新果部onkyo連手機player

聽開二胡 古箏 純音樂多 簡唔中會聽人聲

求指導

唔會

因為貴到on9 潮撚買唔起

潮牌件件都係貴到on9

潮撚會唔會用皮八野去買黎襯衫

加埋amp同dignis套過二皮

（但我真係用黎襯緊衫

a35襯衫已足夠

幾千銀買對拖鞋都得啦
皮8算咩

換乜嘢線可以解決andromeda底噪太高既問題？

換dap
線未必有幫助

我aya太靈敏夾咩線材隊380amp 2.5口都有底噪

所以換耳機/換dap最實際

你又岩

新手想問下以下呢三隻耳機表現如何 適唔適合用手機推

AKG N40
Westone um pro 30
Philips Fidelio x1

唔該晒

有冇必要上8絞線？

冇話有冇必要
你接受到咁粗同岩聽咪得

絞多左 電阻低左 唔係更加大底噪咩

唔係講底燥 我用300r 暫時冇呢個問題 想問下大家意見姐

線同耳機一樣最好試過先買, 你話隔離post啲淘仔耳機送啲線垃圾仲過自己diy就話盲狙姐, 上到仙女依啲價位條線廢極有個譜, 本身都有一定調音, 換線唔係必要

求player推介
2000樓下

有冇人用過無雙條玻璃線？

點睇opus #1? 想用黎夾um martian
乜都聽 大編制至廣東歌至死金

Stage 7出左隻限量既universal,
有無人試過 同埋點睇

抵玩既但一定要用2.5線

依家好似28XX好平

cayin 有部好似千三左右
再唔係收部 x5ii dx90 囉

覺得仙女暫時未需要換線

仙女本身條線記得好似都要成K

我都覺條線外觀好靚

原線都幾岩聽 但配黑磚迫住買多條4.4銅鍍金

我想買條2.5試下 未用過2.5

咁300r配334定仙女好？

聽女毒

334

入左部x1a 正過部300r少少

新手想試下玩耳機 $5000 不值player+耳機
有無咩推介？

Dp109+灰黃鸝
Over小小

Allin耳機

想問pha 2a 定pha 2好
兩隻都試過，覺得差唔多
但2a未試過4.4
4.4係唔係真係好唔同

逼買左多條2.5
點解唔分兩種 一個包3.5 一個包2.5

有冇人轉左銅線

n40似乎唔係太好推，其他兩對未試過
其實自己試完接受到就得，覺得麻麻就咪制

好 我去睇下先 thx

但我只係用iPhone...

其實iphone好百搭已經幾好聽

只要唔好用d難推既耳機就機

題外話，如果平時聽開日文 英文 廣東歌 用邊個收費平台既話會好d

早一年campfire 堆耳機好似全部有齊2.5 同3.5線跟，新版得返一條3.5

係
但係新3.5好似好過舊

Ve調音都專for iPhone

新手入門 2000蚊 iphone有咩好推介 入耳

想隔音強

冇得換線真係 上次比個啊叔勾到真係嚇到鳩都縮
仲有齒音有啲重 bass量一開始唔多 要煲到2046
不過高音，分析力，音場可以屌打846
而家水貨4000有找

對westone 2由2010年極粗用用到今日
終於右邊線接觸不良

平時唔用耳機盒 用完好似垃圾耳機就咁扔入袋咁都7年先壞
舊westone 真係好come用

耳機加apple music 幾無敵

Apple Music

X1A 現金價 $4900 抵唔抵買

有無巴打買過2.5轉3.5插頭 一般幾錢到?

但如果我屋企人係用an機，咁佢咪無得聽。同埋個ac可以用屋企share?

邊間?$

邊間？

star ww 信和

用過黎試 除左粗同硬之外幾正

淘寶亮點好似$6x人仔
係隔離post睇過
但冇買過

fiio幾廿蚊

你聽咩多先

你個ac 屋企電腦播到
用an機係冇得聽

其實joox moov spofy自己睇下啲歌齊唔齊
Apple就最齊

334換咩線好
筆直5k

oc grace?

有無DIY線材教學，想整耳機線同電源線用住先

求解答小弟嘅疑問
我用緊iPhone7 我想買三隻adele 19 21 25 （真心想聽無損）我想問點樣用最平嘅方法 或者買邊部平player可以將三隻專輯最原汁原味咁拎出街聽

上網買高清/standard flac 檔再放落iPhone

等effect 條新線lion heart
應該4990

想問1k5至2k筆直有乜推介？

我覺得orion聽弦樂器好正

我前日都買咗 好似媲美想其他三四單元

但係低音真係

我覺得orion分離度好差
大棚野會炒埋一碟咁

黑鐵你想有幾高分離度

依家平左就咁OK既

岩岩出果價orion真係屌唔落

唔抵
星際平啲

底噪勁係player/amp問題
耳機容易聽到係因為靈敏度高所以容易聽到
如果你加條阻線可以有幫助，不過絕對會影響聲

a35

試過鍾意咪買，而家平過以前，算抵左嘅，不過可以睇埋onkyo同pioneer?

stage 7 本身都唔覺有幾好聽

Sony個一隻？想問同iPhone 7比邊個好啲

順便問埋orion 配a35 有冇得諗

ath im/ls系列？
其實除左er4 用3節膠，一時真係諗唔起邊隻隔音特別強

有膠水漬係外面保護住

n3ap

係sony, 無比過iphone7
我都未試過配orion, 但感覺應該ok?

Ching 星際可以做到幾錢

3節膠好細粒

Ak Rosie 新板 8 單元點睇
聽metal

諗住買求好價

前面仲有人推介 x5ii dx50
搵日出去睇睇先
thanks

各位巴打點睇AKG N40?

利申：用緊Pioneer 300R 同r-studio既平衡線

今日去dma試過幾鍾意個聲底，但分析力好似仲差少少，有咩介紹？

budget $4000內

推

Sd2s / jomo audio 2

求5k左右 player 推介

依家個個都係orion或者仙女

有無木星的巴打呀

利申 300r加木星

巴打們 有朋友生日想買個跑步耳機俾佢 類似jabra rox嗰種 有冇推介 同埋邊間舖會好啲？ 唔該

有冇人fitear 仲用緊原廠出果d線

3樓有間4800
另外我係有間相熟啲買就4700
不過我費事開名
3樓都唔係好多間姐 巴打可以去問下

Btw我唔知係咪已經最抵

M17 007

諗住用到爛先換

都係onkyo, pioneer, lp5, opus, cayin個啲吧

JBL Reflect MINI BT/ Contour
用緊，好實好隔音
聲底似215 (其實聽落仲舒服過215)

去信和行一轉搵吓，最低見過$600

想換但唔知換乜好

換左條有咪線

用緊007 想換銀線

武藤條金銀線聽感唔知係點，有冇地方有得試？

包圍感幾多,低頻幾厚有下潛,算幾但我覺得女聲有少少濛唔知係咪隻demo問題,分析力都唔錯

好似要買條新自己焊

知唔知邊度有300R既case賣？
好難搵啊

去日本買完散線要自己整/揾人整
聽講會好硬 所以冇興趣

今日去星際問下，謝

想放左部A35同隻T20換300R
會唔會有巴打想要?

A35有意

留個TG傾?

放300r，有冇興趣

alo條reference 8係咪真係值咁貴
想買條2.5線俾w40

之前先去完星際3/F幫條007改4.4頭

唔係搵ice lab呀嘛

tg:@asd906

唔值
買effect audio ares II+

我遲d都想改頭
揾邊間好

而家orion應該賣幾錢到？
睇有d賣29亦軒）
有d賣23英京） 都係標住行貨

想問ue900s點解個評價可以咁極端？佢同IT03比邊隻雜食d可以用黎聽band?

新建議零售價都係23啦

29係佢無更新姐

300r有d興趣

間野有伏咩 暫時聽左10日左右都無事

今日香港會發佈kann

邊到仲有黑磚賣

成舊尿袋咁樣

Sd2s 算唔算呢？ 我見好多巴打都有推薦咁

all in one

Sd2都算易推
利申用家

其實iphone推一般入耳唔差

未去到好易但iphone聽sd2s算唔錯

我仲有隻陳年westone3,用iphone推仲好掂

垃圾campfire買左幾日 已經甩哂色

成堆打手

想做Cowon 打手日本出咗半個月都唔公佈香港幾時有

垃圾黑磚買咗幾日 已經甩哂色

唔用

外國有網站做緊sale,249usd

垃圾380買咗幾日 已經甩哂色

JH新圈鐵

會唔會難推？

kann 八千找廿蚊

SE215最平賣緊幾錢

主要聽edm 少人聲 $1000 樓下有冇好推介

應該啦

我想問帶最舒服嘅耳膠係邊一款 最隔音嗰隻面即係要凹落去嗰隻 個零鐘就覺得有少少痛

400要？

依家仙女 賣緊機錢？

800又ok wo 想問下呢部野係咩定位

仙女 係呢個post出現好多次

我隻LS70 用左兩星期都冇 隻左耳冇左聲
可以點做

係amazon jp 買左條雷切改 2.5mm mmcx
但我發現當我轉個2.5mm 頭個時，會有一個位左聲道無聲 (大約10度左右)
我想知有冇得換貨

應該係話左邊都有聲 但細聲過右邊

左右線調轉插試咗未？

岩岩試左 變返左聲大聲 係咪啫係壞線

新個隻spinfit又幾舒服

唔調轉，左右耳機調轉戴試下
唔使擔心，可能係你隻耳壞咗啫

ls 300定fxa2好

fender 呢隻牌子岩聽咩歌

player+amp

有無ching黑磚依家咩價，百記開我8800

Dma應該平d

我都幾肯定係個耳機問題
咁既情況係咪壞線 買過條幾錢

去dcfever睇下有冇人放原裝線
另外新原裝線可能都要一兩百

換 會唔會好麻煩？
我都用緊......

Nobanaga labs隻2.5頭垃圾黎

搵鋪頭換粒furutech俾佢

Ak angie 大家點睇

睇中左sennheiser Momentum 2 但佢有隻玩埋藍牙又好過癮 好掙扎

其實依家sem6咩價位到

8.2找廿蚊

抵過其他貴model太多
不過都係以前jh13 個代感覺好啲

呃…感覺唔太偏食嘅？

凹落去究竟係乜黎

rha, marshall mode, aaw隻1000樓下嘅試試佢？

香港0 marketing

咩係furutech

新手想玩耳擴 不直2000 聽開重bass少少嘅
有冇咩推介

巴打 點睇im70 同 TEICNEO record TF-001
留意緊呢兩隻

試左傳說中連登仔基本裝備

去旺角星際試埋佢先，試耐d聽真d
btw放im70 保養到十二月尾

前者都可以考慮的，後者唔識

就係初代個頭太垃圾（好似話成日出事）
咁佢先出個改 成個頭都唔同樣

3000蚊budget 有咩入耳式耳機推薦

補充 聽開pop 同rock 時不時聽下古典音樂

ie80, im30/ls300(?), n3ap呢啲？

邊間開到呢個價

我問極最平都係8400

我個條就係雷切改，但係都出事

百記8800 免息分期24個月

熟人sell士話要訂 24號個個星期先有貨，恆生卡有額外cash dollar

其實我上網睇都諗緊依3隻
有人話ls300係im03升級版
但又有人話im03好聽D

再補充 早排用緊um pro30 不過最近壞左一邊又過左保 想換隻新耳機

有冇去DMA問過,一個月前問8200

ie80有咩player推介？買完先知電話推唔哂

本身都想盲入
日馬4月1已經有貨出
香港 我問英京班友仲話聽日代理先有 仲要打去門市問
佢老母,如果唔係要分期 一撚早係日馬買左
下次真係唔撚信香港代理

台灣Plenue 2預購台幣29,990香港仲係咩消息都無

台灣4月17都出貨啦香港究竟幾時出

呢個價，連登入門都未到，有消息都無用

Dma 問過幾次都開8480

灣仔果間平時冇乜點去過 路過問 8200

想問黑磚用家你地聽歌用咩格式最好？
Dsd?
flac?
Wav?

自己聽到覺得好就得

mp3

好, 下次去果邊問下先

flac為主
dsd又真係有幾多歌有

有邊隻耳膠隔音最好

300個聲同03比好焗促，可能係因為佢比較難推

利申用300r試300

CM

Dx80推唔推得郁ls300咁

你地播DSD會唔會有啲pop pop聲

黑磚指Sony NW-WM1A？

有 係正常的

Yes

有24個月分期又幾好喎

我用fail嘅 x5ii+e12a 聽咗兩年 尚算滿意

可能未供完 連登入門機已經轉左

入門門檻高到我入唔到門

半年一新

耳機入咗水 係咪收皮

黑磚唔用4.4 係唔係浪費左？

4.4 同2.5差好遠？

新手想入坑想用apple music聽 有咩推介
Budget 1500-3500

依部野定價唔係成皮架咩?我本身諗住等到趺返千幾2千蚊先入
依加30000twd真心想9衝

香港唔知會幾錢個個地區定價唔同咁睇到台灣個價都嚇咗嚇

定位係p1下代,定價1萬好"正常",日本韓國都係賣依個價
唔知tw係預購先有依個價,定真係正式發售會加價
真係7千幾就正
不過聽日都知香港售價,睇fb見到話聽日有少少貨

邊到見到

COWON/iAUDIO香港/台灣官方專頁 明天有首批少量現貨到港，敬請留意報導，謝謝。

唔知會唔會少到一日就賣晒

想問300r 3.5同2.5個推力係咪真係差好遠?

from head fi
I still find its sound quality to be very close to LPG
唔知堅定流啦

咁係好定唔好無試聽過LPG
第一日賣係咪應該間間一樣價 唔使點格價

人聲既話可以試下radius既hp-nhr31 好似千五左右
高多一級既話試埋同牌子既twf 41同twf 31

想問下你地係邊買日文歌？

有冇巴打推介2000蚊左右嘅player
用緊af1120

mora

用2手都唔介意

e-onkyo ototoy recochoku

Amazon jp買cd

打手：請支持galneryus

Ultrasone

Ultrasone pro900i

咩傳說先

新手入門想買se 215, 信和睇到賣五百幾有冇伏？

哩度巴打唔建議shure好似係

orion 用3.5 要開到60至70
2.5用40就得
轉左2.5 分析力好左

我灰黃要開到80幾

TE100 開95

你用咩線

雷切改同鬼丸手足點睇 音場同解析力值唔值呢個價

雷切改

700算抵玩

in qdc 8cl I trust 21日到貨快過坐火箭

點解藍井要引退

會岀返黎的 要集氣

呢部係?

裝左onkyo播放器既300r

心動左好耐想買DPX1A，而家又想轉黑磚

岩聽咪買囉 最緊要自己鐘意

由fate zero出道開始超迷佢

MEMORIA買左3隻唔同ver擺出黎供奉緊

ak 新出部kann 玩唔玩得過？

好開心有去到11月果兩場con 而家聽親虹之音首live都想

各位大佬是咁的，我用緊846白管+ipc（仙女座試過，中高頻秒殺846但低頻冇乜，所以最後揀咗846）聽開classical同舊英文歌，仲有少少流行曲。
想換部player既話，ak300/ak70/dp x1a/300r
邊部會比較好？
感謝

巴打你用落覺得個套點？
諗緊用原裝套好定你個隻好
兩款水貨都差2舊幾

我果隻好重 但我份人大意怕個mon花所以買左呢款

橫掂貼左貼
咁我都係買原裝套算
Thanks

其實會唔會係iso2dsd 爆開個陣個程式出事呢

我就1a

唔係程式問題 係硬件
當DAC由解pcm轉解dsd，如果player連住耳機，耳機會有一下爆聲，會傷耳機同耳仔
為左避免依個問題，有player會用硬件形式，轉音樂格式時由斷電器暫停輸出，pop聲就係依到黎

3000大元附近有冇女毒耳牛介紹? galgame用, 最好又甜又有感情嘅

同埋有冇巴打聽過Monolith M1060? 聽聞聲底好過LCD-2直迫LCD-X build quality但係價錢
BTW 賣斷咗市:-)官方都冇貨

可以試下搵dp100, opus1, cayin i5二手,哩3部都比較暖聲,dp100聲音質素幾好,有2.5,推力都幾好不過無toach mon無得玩串流
我都想問下巴打覺得對1120 d聲點樣

其實升頻應唔應該用
開完硬係覺得升到怪怪地就冇開過啦
定係有咩特別優勢？

點睇 RHA CL1

夾佢部dacamp唔錯 不過用其他source好似有D刺

多謝巴打解答先
但由於我係新手，同埋對1120煲咗2星期only，所以意見未必太作準，唔好怪我
我覺得對1120聽落去好舒服，人聲同樂器配合得好好。d聲都好清，聽好耐都唔厭
但低音唔算好振撼，唔會有個種好搖滾嘅feel(可能我淨係拎嚟聽pop嘅關係 )
整體覺得對1120都好好，同埋越煲越好聽，但都要再煲耐d睇下點先
仲有，我對1120換再佢送嘅鍍銀線，好似話頭個批買1120先有線送

是咁的 我se215條線壞左
我想淘一條升級線 有冇巴打可以推薦下
行申：唔識線材

換耳機啦
215呢啲

各位巴打
而家用緊rha ma750 手機聽moov
駁過fd 啲player聽 之後開始嫌手機推得差
心思思想買部player
求新手入坑推介

cayin新出左部機仔可以試下

Orion 有咩升級線選擇？🙇🏻🙇🏻
$1000-$2000 budget

原廠整咗幾次，今次條線好似就嚟玩完

買player推介去邊買

想買sony a35

多謝巴打
新手唔熟啲牌子

星際逐間問價

Cayin N3暖暖地幾順耳

巴打買左幾錢?哩隻好似都幾抵屌

不過由dsd轉去wav都仲有啲pop聲 但如果爆做DIFF就冇依啲聲
不過慘在無得加tag

我都覺，所以乜都冇開，連V-line都冇，output較balance, 咁樣先最正常

好似係

最開心都係A.C.G. mode

睇過下個樣好好j
不過冇android 冇得用moov 可惜少少

唔該巴打先，我都好鍾意1a清清地靜靜地既聲
不過係有次屎忽痕去試咗部ak380之後就覺得1a唔夠豐富 所以想問300/70表現如何，推力比起1a/300r差好遠嗎？
謝巴打們

本身用緊audio technica cks55xi
黎緊會去日本，如果想要番差唔多質素既，想問下有邊隻抵買

見到同好，支持一下藍井先！！

我買咗$4480，包埋條鍍銀線

pish

條215 終於斷咗
想買過條,有咩推介
筆直 2K左右
主要聽pop

正式宣佈"斷215"已經成為日經

大家點睇ak kann？好似幾正
雖然外型冇本身ak款咁靚仔

有冇dp s1同30r既巴打啊？
同1a/300r比，把聲同推力差幾遠？

差唔多可以更新 真。連登制式入門裝備
wm1a
p2
ak kann

如果有巴打買完Plenue 2可唔可以講下聽感唔知今日放工買唔買到

kann咁柒

你講緊邊部？

肥花二手大約 $3000 左右

利申: 放左

咪n3

應該係cayin i5

又一條難推難玩既動圈不過質素都幾高。

邊到仲有雷切改/鬼丸改？
amazonjp JPY9,240抵買?

哪有錢

老老豆豆, 問左一間, 佢都話佢得一隻手內既貨, cowon 打手就唔好諗,盲入啦

知唔知有冇得hold貨想放假聽其實只要好過我而家部AK120ii就收貨

又n3又i5

n3
記得一定要試下先,cayin唔易夾

p2香港定價9千6
tw官網個價都改返3萬9 早知諗計9衝水貨,平2千

諗計 你認為佢地仲會出俾你?

i mean之前搵代購
依加加返價就緊係無計啦

想問cowon 邊間買個價抵

新機又無熟人價應該全世界都要原價
百老匯可以睇下有無咩信用卡有優惠囉
利申9up

如果fiio x5iii 點睇，想用返moov

係咪應該會好過120ii覺得部120ii推唔到隻18pro 所以先想換

18pro

難得有現貨又平過百記就入手左連登基本裝備

要換埋條4.4 真係挨幾個月麵包

歡迎加入Sony大家庭

cm其實應該易推

咁就可能要去到300r先好d....

巴打們覺得2手，cayin i5，定係ak 100ii，fiio x5iii
好
全部都係2xxx左右

你地覺得UE7pro 值唔值？入唔入手

2手300r都係2xxx左右

有無ching 知黑磚用原廠皮套定韓仔野好d

韓仔野靚仔好多,不過唔多見邊度有賣,巴打係咪邊度見到?

淘寶

一千樓下有無耳機推介？

其實moov d無損係唔係真係無損

真心一問 我搵返屋企部iPhone 5s返嚟 定係買過部Sony部A35 比邊個好一些 用緊Orion

a35襯衫

佢都可以襯衫姐

Iphone咁濫
起碼都買部黑磚

黑磚襯衫太差
一係買ak堆藝術品

mong kok station d 野咁平 . 有無伏？

推。

有幾平?

唔覺特別平，普通細鋪價
不過都係真野黎

ak藝術品

一部樣衰過一部

佢地個設計師走咗佬？
KANN個樣真係得啖笑

仲肉酸過大陸機
1同3系係幾靚

Im70

食鬼咗屎

有冇巴打用過dpx1a+Andromeda?
底噪大唔大
小弟用緊dx90 都幾明顯 有d嘈
係外國未有得試 想問下有冇人聽過

想問下DP-X1 同100R邊隻好啲?

t51p?

想問下tf 10 pro 有無換線推介??
最好淘寶貨

點解見到就有想買既衝動

淘寶：發燒銀線坊

個人覺得2>>3>>>>1>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>kann

Final Sonorous X

又無限筆直

unwire同spill都話p2偏暖
唔好咁啦唔鐘意太暖

我覺得cayin野都偏重味

貼落個腦度

去到英京問中間2條友羅p2 , 佢地都係到望望望 睇下ps/pm2 果到
一開打俾我果個名, 即刻係檯下面羅出黎(我見得番一部 唔計我依部 )

買果陣仲問佢羅番部ps 黎試
同一首歌 ps 本身我都覺ok
一聽p2 點解頭先聽ps 差禁多
(唔係話ps 差,但p2 今鋪一開盒 我好收貨 同wm1a/dx200 比
未計ibasso同sony最鍾意話 煲番200個鐘先會正d 既講法

無伏吧，可以入手的

講多d好想知
求p2 ps比較
仲有p2真係仲暖過ps ?

我會揀一手sony a35

我都揀1a，個人覺得好聽過ak啲機，你都試過380，點解唔試埋300同70

金磚襯金鏈金戒指金耳環加對金夜壺，點睇

PS 比較中性 分析力非常好
P2 調暖左 分析力ok
我覺得好難用質素去比較
P2個產品係新d 但定價又睇到個定位係低過PS
我自己覺得同時擁有兩部機都冇咩問題
因為乜柒EQ都唔開既話個音色分別都幾大
我住果到2號收到機聽左個零星期個感覺係
PS夾Inear sd4s 好聽d
P2夾舊VE stage 4有驚喜

利片：打手

USB DAC 插電腦同插PLAYER其實係咪有分別
有部X1A, 想買條線試下插

re400, marshall mode, aaw隻野唔記得名,日本野sora, se215(?), im50(or ath新野？)
之類

你覺得ps明顯無p2 好聽咁？

ps微暖已經係我接受既極限,
p2期待左咁耐最後原來係pass得,還我p1調音p2質素

有巴打試過嗎

btw有無人知ps街價最平做緊幾錢

有無幾間推介一下??唔一定只係賣tf 10 pro 既野, 例如大陸耳機之類, 配件之類

而家爭扎緊w60定7pro，有無人打醒我？

同埋巴打知唔知電話推夠唔夠，有時可能會電話推

Audio technica自己係咪無出2.5mm升級線

你揾番隔離個post睇下

其實試過70，把聲好暖頂唔順，3系好似冇咁暖聲。依家其實諗緊x1a dps1同ak300
巴打們知唔知S1有1a幾多成功力？推力又差幾遠？貪佢又平又細部方便

有冇巴打用過lighting線

lihkg耳機淘寶??

我睇有隻 wireless earphone Nakamichi nep-tw2
其他報價平均都係 850 左右
佢賣 698

唔明顯,只係細微野我覺得佢有時會清過s
我小聽s 唔一定岩
夜巴一係等大貨到先去試

我都少聽s呀
聽感你肯定熟過我的

Suu bb

um pro 30值唔值得換線

有冇西野同好

各位巴打，你地點樣將cd嘅歌入落iphone
我iphone用hf player聽，但每次扔落去d歌都唔跟albums分類，仲有時歌名亂碼添
救教學

我用itunes rip

巴打部x1a用咩setting?

其實都ok啦，香港賣幾百蚊果啲隨時差過佢

P2啲vocal 聽得清楚過部120ii好多但女聲暫時好似120ii正啲唔知關唔關未煲事

最近整唔見左隻tf 10 pro 用左兩年
想問10仔是咪停左產 買唔返架啦 ？
如果買唔返有咩好推介 想要返同效果差唔多既耳機

我又冇呢個問題，全部flac,有中文/日文
Btw試下用foobar2000
個人覺得好聽過hf player

代朋友問 有冇巴打知道同copper 22差唔多聲既線介紹下 朋友話依條嘢出唔到街 麻煩各位了

升到192唔怪咩

xb90ex死左
想換 有無d差唔多既推介？～$1000上下感謝

未玩過耳機
想問im50同ls50邊款抵屌d？

唔怪得齒音咁勁 原來set錯野

FitEar 新野: FitEar Custom

圖

嘩 除左333
我覺得呢隻最正

你試過?

咁快有得試

呢隻唔係fitear fitear 既cm 版咩
聲應該差唔多

唔識日文
呢隻同其他有咩分別？

唔識睇
如果係既話冇咩性趣

我可能俾個名誤導左
佢啲字冇咩講到出來

想問下大家可唔可以介紹小弟啲將cd轉檔落手機既軟件

入咗隻碟之後，直接擷取光碟唔得咩

UE5/7冇伏既

未試過 以為有專用軟件

不過radius真係唔多識帶

break beat bark>other

effect audio eros ii 呢條線有咩評價

新手一問 u12配opus 2定 PS比較好 ？ 同埋原裝線真係好蒙 想人聲出d 應該配咩線

Fapear custom

Old news

radius

1500-2000左右有冇咩頭戴式耳機推介

全紅

襯衫

我都想知有無呢類抵玩平價重bass嘅後代

ATH m50x, Sennheiser Momentum2, AKG K550 mkii, ......

耳牛真係要出去試, 你同sales講返價位大撚把你試, 有易推, 有難推, 有人聲, 有重低

Ath ls300 換埋原廠條HD313A iPhone se推點睇

利申：se215

出隻campfire nova 銀色
仲有十個月保養
有單有盒
出$2100有冇人有興趣

要既就tg我

$2200先啱

有無key word？想買

人在mk想買部黑磚都咁難,有冇巴打知道邊間有貨

應該唔會有

百老滙可能有, 不過個價

8800

做分期

真係有貨

我都係諗住做分期，但想問用唔用到MOOV 架?

黑磚真係咁缺貨

一定冇

我都想入部